改左首教會歌，希望聽日基督教祈禱會用得著

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

好似唔係咁好？

我想要香港自己嘅國歌

覺得岩就好，唔岩就有佢

再推

唔係搞gag 但邊間教會？

宗教遊行都要申請，咁不如

咁教會歌係咁

最後

推多次

人地認真宗教活動嚟
改詞下次先啦